[高清慎入] 最近朝朝食麥皮屙左條警棍屎

高清有圖有味慎入

高清有圖有味慎入

高清有圖有味慎入

高清有圖有味慎入

高清有圖有味慎入

最後機會上一頁

乾淨到應該屎都唔洗抆

屎嚟講都算幾靚

淨係用左一格 好環保

蕉形

不能只有我看到

插返落菊花應該會射

成碌J咁

識玩